VIUTV 熟女強人 立立強勢回歸

仲有無巴絲記得立立。。仲好撚型好靚仔

近重陽節先見到佢咋

得你先見到佢

痴線

其實個傳說係點嚟？

點解沈大師有幾場戲一個人自己講野。
例如係個廣場道講 用4萬蚊返黎幫我手。
同緊邊個講野